基督徒應唔應該用Canon相機？

Canon原本指觀音
用Canon相機即係拜觀音
基督徒係咪應該停用Canon
轉用Nikon?

咁飲茶咪唔飲得鐵觀音

Gay 督徒

用canon相機最多係用觀音，點會係拜觀音？

所以黃大仙佢地叫慈黃區

最多到係撚觀音，
談唔上拜

當然有人可能真係拜部相機，
咁就另作別論

可以去飲食台問

的確
但耶撚連夾Band都話拜撒旦
又覺得用Canon無野
好雙重標準囉

抑或：耶撚無知唔係罪

黃大仙係道教 但慈雲山係佛教
叫慈黃咪玩哂

不要問，只要信

你真係好撚有才華 笑到我仆街

我都真係聽過慈黃呢個叫法

多謝支持環保

前兩年熱話